公務員真係垃撚圾

DLLM，咁我幫老豆申請資助la,明明同第一條友講好咗補番d資料會批，點撚知過咗成2個月先寄信話唔撚批，打去問另一條公墓員又成隻bot咁淨係識覆同一句，仲推卸責任叫我打番比原先負責我老豆個case隻公墓員。之後打比條撚樣又失蹤。而家好無助，老豆失業，屋企已經窮到爆。

當刻真係好撚想屌鳩佢哋，幫正苦做守財奴咩

申請咩？
唔批咪因為你唔合資格
重會有其他原因？

要乞資助係咁

你係咪誤會咗啲乜
係批核個批，唔係批准個批
補完資料再批核，唔係批俾你

申請資助都唔準備好文件 仲夠薑屌人
你老豆有你呢個仔堅慘

申請唔等於批核100%成功

窮人生仔正仆街 生著樓豬咁撚蠢

收還收
批還批

兩條友負責
邊撚個會拍心口話比資料就批

咁人地有冇講點解唔批

申請咩資助?

做緊政府外判工都覺得你是罵得岩
袋多陣糧得閒捐下錢好過

審批果個點會得閒聽你電話
都係D細聽電話，佢點知你個Case D野呀

係事先講好話批架

點解唔批先

佢淨係出信話不符合資格

電話到實係咁講，呢頭講呢頭散，你試下叫佢白紙黑字就實官腔耍鳩你。正苦野邊有實批呢種講法

佢同你講一定批核成功？

唔係話政府，私人公司都無可能咁同客講

佢係真接話唔會批核，即係結果都冇

*封信

咁點解你會覺得交齊文件就一定符合資格

幾有趣喎
不成功不收費嗎？
交份表齊資料就一定批

講粗口，會cut你線

之前冇申請，依家覺得一蚊都唔好益個垃圾政府

咁你問下自己係咪真係唔合資格先
如果唔係你錯咪上訴

個原因係話我老豆太早失業，所以唔符合資格，但係明明條友話ok，跟住又屈我老母打散工

銀行借錢都唔會有人答到你實批啦
做完背景審查唔批有咩出奇

屌，問題係佢係睇都冇撚睇就reject呀，另外條友就話會睇

陳生
你交翻齊資料我地會審批
一定可以審批到

其實收你form都係遞上去 唔會話收form嘅人決定批唔批比人reject同幫你遞上去嘅人零關係 佢亦都唔需要幫你爭取啲咩

如果一開始唔合資格，當初就唔應該比假希望la ,又不停追資料，前言不對後語，唔批咪reject lor

佢冇講最後嗰句

收皮啦，手足黎架，公務員前線好黃

你成家垃圾申請資助仲好意思屌人？

分化黃手足 又哂一個ac

共產黨？唔比人屌？

爭取都會既
有時唔比錢重煩過比錢

通常都係咁㗎啦 第一次申請野？
尤其申請呢啲政府野 未到最後都唔好信到十足
最前線只會睇係齊唔齊料
佢唔會個最尾批唔批
除非收你資料同批嘅係同一個人
另外想知 點解你會知係睇都冇睇就reject咗

係咪你交完資料佢先睇到你唔符合資格？

我話你知今年公務員係凍薪, 已經係好影響工作士氣.

咪退而求其次咁只係要求返工低工作量同準時收工囉, 得閒WFH咪出去食下放題放鬆一下囉.

如果同你follow up個case, 做到野, 最後幫到你批資助, 我會唔會有錢分?

最後換黎乜? 就係更多既工作, 同事就以後比哂D case你跟.

反正人工一樣, 做唔做都係出一份糧, 做乜要負上無謂既責任呢?

只要跟足程序, 唔做就唔錯, 你急佢唔急. 樂於清閒, 心中平靜, 萬事處之泰然, 心安理得.

等你鬧到面紅耳赤既時候, 望一望日子, 都差唔多出糧了.

以上就係全體公務員既心聲.

遞form嘅其實只會提你要交齊差啲咩咁
批錢呢啲唔係前線小職員決定到

真
俾唔到錢會一日廿鳩幾個電話打去追

仲等咩 同你老豆一齊瞓街乞食仲快啦

假希望係你自己比自己架姐
如果係唔合格, 姐係你自己無睇清楚就申請
如果係reject 就係你入到門口 但太多錢係身

你唔比DATA 人地點知你係唔合格 要reject定比得錢呀?
自己做錯野 又屈人批左比你

又係你 出唔出aco潮文啊今次

多謝曬

笑死

公畜底褲好黃 勿亂屌

係 所以如果真係想同佢battle記得千祈唔好講粗口
一講佢就贏

珍 樓主唔識分莊閒

諗起之前學生申請資助
要填埋咩收支平衡表負晒數 都係拎到半額
咁到底拎全額既有幾慘?

收表、處理、批核、出票
呢度可以係四條友黎

唔合格就唔合格架啦 人地講你就信 你申請嘅時候唔識睇字架?

補交資料即係本身見你個case 有可能唔合資格

明明同第一條友講好咗補番d資料會批

即係未齊料啦, 即係對方假設你資料如果無問題就會批, 但最後咪就係睇埋資料所以唔批囉

我同前線職員傾過個case la，跟住佢直接話老豆符合資格會審核，跟住喪追資料，然後2個月出信話不符資格

係唔係啲補充資料顯示資產超出咗呀

你可以追追佢睇吓點解唔合資格嘅 正常都答到你
如果只係單純漏嘢填錯都救到
但係你講到時間同佢批錢個period完美錯過就冇 早一日遲一日唔係within個period十成唔批

咁即係唔符合資格啦

bot黎，點battle

審核=/=批核呀巴打。。
Review.. Approve

咁頹嘅咩

1823

不嬲都垃圾

話太早失業，唔符合資格，咁我話而家都失緊業，失業有分遲早咩，跟住就都係bot式回答

中哂

失業冇分遲早 但係個scheme有分
公營嘢政府撚一向睇時間睇得好死

拎全額唔係慘
分分鐘係正數又唔過條界線
其實半定全,應該都係睇條友既心情
但如果拎開全額,之後點申請都係多數批全額

公務員日常，樓主要降低要求

唔止
批核基本都要counter sign
出票庫房果到都幾個

咁即係想幫受疫情影響果D啦

呢個真，啲大粒嘢係唔會直接聽電話架，聽親都係細粒，然後再轉介

加上呢排疫情影響，好多公務員wfh令到效率更慢
以前既投訴利器1823而家連email都唔理...

算啦，po上嚟都係想發泄下姐，預咗比萬能嘅連仔屌，明白佢地都係打份工，唔係分化po，樓豬都係死番去讀書算

點睇你要乞資助你仲垃圾

見你係melo fans唔屌你

申請政府野 係睇技巧多過真實情況
現金野 出入記錄

政府淨係出票都3條友睇

你睇清楚個scheme 你邊度唔符合啦

批資助嘅，一日你未死，佢都唔想批俾你..所以，佢覺得你老母有打散工，屋企仲有人有收入，就唔駛批資助啦...😞

自己交唔齊野仲聲大夾惡

班政府職員冇野叻，但protect自己一定最叻
係咪你聽錯咋，邊有人會咁冇腦答即批㗎邦民咩

點知你補交乜返嚟？
補交文件正常只會係繼續處理你嘅申請
唔代表你一定合資格

邊個答你100%批
睇返份form啦盲撚

咁樓豬有呢個老豆都唔好得去邊
Super

你老豆買公司之前賺落咁多，今年咬老底得啦

講到口臭，係處理，打錯term

唔洗講啦, 你而家先知咩

係囉，班公墓員真係垃撚柒圾
希望世伯早日攞到資助啦

你都識講會審核啦
而家咪審完決定你唔合資格囉柒頭
上黎發窮惡有閪用咩

冇閪用，過我中意屌你老母呀

樓主到底有幾垃圾，申請資格又唔睇，唔合資格就上嚟屌人
想快啲拎錢咪去借錢啦，真係交幾張文件就批㗎啦

同你講啦，你申請資助錢銀野唔好經銀行，
除咗我老豆份正職經銀行出糧，我同老母都會叫老細出現金
每個月用唔曬錢都咁多啲出嚟，做到個開支大
最重要係唔好搞咁多自動轉賬
因為公務員on9要你全部比證明
所以你想成功申請就係要你全家銀行戶口清白

唔止公墓園 其實任何大機構前線都想批俾你多過唔批
啲錢又唔係佢賠/出俾你
但係俾左錢你唔會俾你煩
同埋資助真係唔一定批

高手

屌我係比個staff誤導

咁即係你講嘅嘢同交supporting document 唔吻合啦，人地只係reject你申請，無追究你虛報咪算好彩

最後一句，口臭啦ching

希望樓豬第時搵到工

樓主諗住惡人先告狀就利用市民同政府嘅對立關係

點知俾人反屌

你第一次申請？

學資處有啲垃圾真係好撚煩
個簽名差少少都話要簽過
屌佢老母煩過銀行

完全吻合，我口頭同佢講埋個situation,佢話符合資格會繼續處理，交哂d野2個月後先話不符資格

乞兒仔

我最多係窮人，唔係惡人lor

做又36唔做又36，做多錯多又唔駛跑數，點解要幫你緊張
同埋佢地返AB wfh唔會咁易比你搵番同一條友

第三次，今次比佢玩到on99

唔合資格咪唔批囉
分番清楚邊個求邊個先

yes

其實佢講會批=會處理
你以為會批=會俾錢

冇講錯喎，如果你符合資格咪繼續處理囉

咁天真諗住靠正苦

樓主犯晒兒登大忌
呢度唔講得公務員壞話
呢度都係有錢人，唔接受基層申請政府資助

不過其實依家d援助基金好多都係外判攪
好似關愛基金果d
有時d人真係冇權批，廢時比人投訴咪錄音機咁答

借財仔睇借幾多
廣告講到一問佢借就比咁,多數都係借細數
借幾十萬果D都應該要你補文件睇入息

傻鳩

我表達差，係話我老豆已經符合基本資格，會幫我交比主任，可能又係d語言偽術

交咗就可以下一步,唔交直接say no
下一步係批or唔批
樓主咁蠢就問下人啲step
你老豆靠你真係食得屎

10分鐘批核，24小時過數

好柒

窮鬼笑死

咁講到明,你交埋文件,人地對埋先話符合會處理
你口講完,人地聽到符合叫你補交文件
但人地對你文件野,發現唔符合
咁咪唔批囉
跟程序,你文件野有野符合唔到,唔批你係正常

屌 on99你明唔明啊死蠢，批完話話例如入息太高我都接受啊，但係話太早失業不符資格係咩料，問題係第一條友話我老豆符合資格

認真，你申請資格都唔講好難討論

首先,你申請緊既係咩資助先得架
又唔講明先

唉，已經嬲到撕碎咗封信，只係想發泄下

老豆失業
仲唔係啲垃圾保就業基金咩

連登好多人做公務員架，你睇下隔離幾撚多人傾aco

發泄師

樓主on99 咁我見工係咪in完一定請？
結左婚一定包生仔？
本身自己都唔合資格 點批比你...

撚下佢哋都幾好玩

一路反政府一路爭取加入政府

已經唔想屌你，講到口臭

似大種乞衣 有冇諗過既然政府唔批 咁咪申請邦民 安信兄弟囉 有身分證就得.

上你門口乞

你而家係乞緊錢咋，你當人地差你錢呀？

後生仔

睇你都只係一個學生，俾人話緊都好聲好氣
就認真同你分析下

下次申請任何野之前，記得要先睇清楚兩樣野啦

1. 合符申請資格嘅條件
2. 申請所需要嘅文件同相關程序

我就唔知你係申請乜啦

但就咁睇，第一個同你對口嘅前線通常都只係一個GR 同事(CA/ACO/外判制臨時職員)

佢嘅責任只係對齊所需文件，確保申請人交足同冇填漏野

交唔足就提醒你差乜，唔交就過主，我完全睇唔到佢有任何必要用語言偽術哄你交

至於批准與否並，唔係佢嘅責任同職權
佢幫你收齊文件交俾個Officer 已經係做完咗佢嗰份

弱智都上連登

其實我之前申請成功過，係今次撻咗Q

樓主好尾機，人地唔批比你就係垃圾

交齊資料=合資格

咁你應該唔洗上

其實又唔係個個公務員都垃撚圾嘅
係高層同低層嗰啲係姐

個撚個符合基本申請資格都會轉交去批核部門做審批嫁啦

佢應承你話實會審批唔係話一定ok喎
佢咪交左傝審批囉
不過審完唔批俾你咋嘛

你係咪搞錯野？
幫你交去審批等於一定批俾你？

你理解能力都好差喎

我睇唔到你發嬲怒屌的合理理由係邊

如果你話佢真係批左俾你
俾左舊錢出黎
幾個月後又話唔符合資格要收返舊錢
又無合理理由就話姐

你好似連審核兩個字都唔識解咁

乜鳩野假希望
你見過工未？
咁你咪次次都瘰屌鳩d hr比假希望？

你老豆真係慘，生個弱智仔

係咁㗎啦，好出奇呀?一百年前港英政府嗰陣已經係keep住依個效率。加上你依啲R資助嘅更加慢慢搞，仲撞正公務員wfh，有人聽你電話已經偷笑。

處理=會比錢
見工hr問你 見時可以返工=請你？

同埋唔排除你交漏文件或者唔符合資格。

成個post都屌你 仲唔知衰

應該係電話叫佢黎interview = 請左

你申請啲咩啊

佢連申請啲咩都講得唔清唔楚

係審批 唔係批准
政府野一定唔會話「實批」
人哋同你有親咩 又唔係sales想氹你落搭

你miss咗啲資料已經唔啱我次次都俾足info完全無事

歡迎所有人任屌，屌完自己咪又係一條淨係識踩人嘅撚樣

你申請嗰個scheme係咪有工時要求？
定係要喺佢指定日期入面失業先合資格？

你連咩scheme都唔講，叫人點答你係咪真係批錯，即係要人唔理來龍去脈同你一齊屌咗先？

你覺得佢批錯你，你咪寫返去上訴囉，或者打去問個究竟，如果你係唔滿意第一條友下巴輕輕答錯你/講錯嘢/誤導你，你都可以寫返去表達你嘅不滿㗎

真係咁窮咪搵社工搞
佢地一定熟過你

你話你無交齊資料
即係條友都未review到你個application
點會同你講實批

會財仔就係收齊就即批
樓主快D借財仔算

哩度邊個會俾所有人屌 得你一個炸傻仔

應該係申請白卡

咁你不如早啲落去大家樂睇吓有冇二手飯食

咪即係不符合資格囉

你on9
唔對清楚點知你合唔合格

亂批又要比連登仔話呃資源
check真啲又話玩尻你

連登仔真你好難服侍

留名睇底褲好黃公務員(已宣誓)入嚟屌柒樓豬。

唔洗LM,已經比連仔百人斬緊

以前同學圍村仔，三間屋收租，拎全額

好開唔開，開喺上班台。
又唔知呢度幾多公務員番工無嘢做/唔想做，上連登鳩 hea hea.

係咪職津啊，人地個scheme 既原意係幫d 有番工既人，失業既有另外既scheme 走幫
你老竇失業想又拎職津又拎綜援/失業救濟咪好撚著數